記者窮追不捨 華春瑩難脫身

金正恩是否訪華，成為中國外交部昨天例行記者會的焦點問題，現場座無虛席，後方電視攝影機位接近爆滿。 發言人華春瑩被反覆追問此事，原本保持笑容的她也顯得焦急，不斷說不了解情況，稱知道媒體很關心，強調只要有消息，外交部一定發布，希望記者相信她。 記者會結束，當華春瑩離開時，她被大批外媒包圍難以脫身。

Av

廿多十路

又話佢被捕又無事

蝗d所謂愛國情懷，只不過係好表層既概念
無論佢地表現到幾咁為國家辯護，內心又真係真心相信國家都好，只要不斷追問，用邏輯去引佢一層層咁深入，最後佢就會比人challenge到唔知點應對。
我個人就好鐘意睇呢種氣急敗壞既樣，睇住佢地發脾氣，然後問佢做乜咁燥，做乜答唔到，到佢意識到自己理虧但又唔知點做個樣，真係好撚頂癮